其實韋素同辛尼個外型都幾似

互換波衫踢一定分唔到

點會 前者廢咁多

開頭以為契弟安轉左藉

大衛雷斯曬黑都似